[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

國安法之後連登近來風向吹輸，其實又係有心人想用負面情緒吹淡大家

香港人一直處於反共最前線，根本立乜法都預咗，亦唔會返到轉頭。我地有咩理由臨陣退縮，話走就走？
有人話香港靠自己無用，無人幫係死症。以下兩段影片就俾大家作參考 : 全球最大盟友美國今次唔會再嘴炮，夠鐘就打柒你中國共剷黨

1) 美國現任總統反共動機
好多人覺得美國侵得把口，每次都只係表態唔做嘢。但其實去到要美國總統開聲講，就已經係通知緊敵人 : 美國政府正式開始行動 至於侵本人對中國有咩睇法，立即睇片

Trump反中共嘅動機好明顯有私怨成分！
大家完全無需擔心侵會縮！！
因為佢上台就係要打柒共剷黨！！！
侵可以話係資本主義代表人物，由佢結束共剷政權非常合情合理

2) 袁爸爸分析美中一定要聽

香港局勢嚟到今日絕非巧合，由宣告攬炒開始我地已經走在世界前端，推動全球反共。
所以香港人唔好氣餒，我們正在製造歷史，時代革命！

世界大戰如箭在弦，只待東風

美國每日擠牙膏式預告制裁，表態支援印度軍火，日本台灣越南靠邊圍堵到近日美英台有出聲接受香港難民，種種事實都在警告中共亂搞香港係世界大戰嘅最後導火線。
此刻共剷黨搞出嘅武漢肺炎夠鐘埋單，香港人唯一要做就係全力表態支持各國搵中共找數

***我地可以暫停街頭勇武抗爭，因為一國一制下我地只會陷入加速消耗戰，
但係，勇武手足唔需要放低gear！唔抗爭，我地就做萬國旗手，把握最後機會宣揚香港自由價值。BTW手足自行判斷，以上只係各種行動嘅其中一個建議。

香港要先反共，再獨立，唯一出路！
最後致各位所謂香港偽人 :

今日你不歸邊，今晚你就變歷史罪人。

希望大家真係真係真係要參與國際戰線表態，抓緊時機向世界宣言 -

STAND WITH HONG KONG
STAND AGAINST COMMUNIST&VIRUS

實用post:

邊睇三上悠亞邊打Twitter 戰線

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

失敗主義者多數係五毛

亂吹風向

香港最強力盟友USA

香港有資格做 USA 盟友？

香港已經成為美國開戰理由，前全球Top1國際都市唔係浪得虛名

東風快到,其他奶共國家完全廢

就見到黎明，大家一齊捱落去

東風導彈

I see yuen baba I like

佢講嘢真係好

香港人 反抗

香港人 獨立

香港人 建立

香港人 we connect

香港人太心急姐
國際戰本來就一步一步慢慢黎睇對手反應
一班傻鳩日日吹唔知做咩

真係聽一個鐘都唔悶
不愠不火

香港人 建國

亦都有人係真係灰鳩咗嘅

開fbig都見到好多話走話移民

藍絲五毛push : 歡迎中共嚴懲三大漢奸

移民要面對好多問題，請三思

彭定康，彭斯，彭佩奧

做人要樂觀積極 而要作最壞打算
咁就冇咩樂驚

移民外國，做二等公民

推

香港獨立

我認為目前最壞打算係

美中開火，支難民湧過來香港

希望把關嘅公務員到時守好自己工作，唔好放任何支人來香港

幫你推

從來唔驚美國唔出手 係驚佢唔夠狠唔夠大力

唔係講笑，美國示威變內亂嘅話，真係有機會轉plan唔出辣招

港共，一定任射架喎

推

港豬由佢拉同如果情況真係去到最差，其實我支持一部分手足出外國嘅，內外夾攻始終係最佳路線，同做最後保險，留低星火等待燎原

美國眾議院共和黨領袖係咁樣稱呼我哋

唔好理咁多美國嗰邊示威，隨時得罪人

其實衹要一個觸發點，台灣宣佈獨立。

共匪打即刻滅亡，美國終於有藉口聯軍打佢

唔打一樣死，吹咗咁多年風唔打唔得

所以真係千載難逢好機會

唔係，台灣先係理由。美國唔會因為香港開戰

台灣已經靠咗美國邊

香港提早一國一制成為咗美國介入籍口

歐豬要奶共

其實都未算形態大好, 所以要繼續

Push

中共搞著美國保險櫃呀

推推推

老實講，就算中共黎香港屠城，美國都唔會出兵，衹會制裁。

但如果臺灣獨立，中共出兵，美國就一定打鳩佢。呢個係巨大差別

幫手推

突發發發發發發，入黎！

CHINA！

繼續爭取美國支持

美國肯定又是靠打敵人，團結國民

袁爸同所爸咁似樣嘅
推

AllIn 美國

核平中國
中國瓦解
香港獨立

時代革命

民族自強

幫推

你係餓底

袁爸爸呢個Tone 好啱d父母輩聽
用一個溫和語氣
先講d新聞，講少少背景，再分析局勢
片長10分鐘
好多藍絲kol 都係用呢種Style 吸客
但好少自己人出呢d片
值得一推

呢排見太多移民撚周身負能量
多謝樓主畀正能量我

光復香港 時代革命

記住國安法之後，全世界真係望撚實香港

除非爆多次新品種病毒轉移視線，否則中共香港就正是全球下一個必定要解決嘅問題

等睇陣間公佈"排共最終解決方案"

你要搞清楚香港係助燃劑，唔係燃料

攬炒就係要阻止中共擴張同俾藉口西方介入香港事務從而搞鳩中共，香港人就從中搵位執生

____，正式啟動！

O say can you see

美國總統特朗普在白宮舉行記者會，他批評中國推出港區國安法，違背中英兩國在1984年所簽署的《中英聯合聲明》中確保香港自治的承諾，中國針對香港的行動，完全違反條約的義務，認為香港不再享有足夠的自治權，批評中國已經將「一國兩制」，變成「一國一制」。

特朗普表示，他的行政團隊將會展開行動，開始取消給予香港特別待遇的政策豁免的程序，美國將會採取措施，制裁參與削弱香港自治的香港官員，另外，美國將修改國務院針對香港的旅遊建議，以反映「增加監視風險」。

- RTHK news

唔可以要手足白死
白坐冤獄

我地點都要頂落去

佢同Solomon有啲似樣

要以 滅共為最終目標！

殺啊！！！

好多謝國外手足同外國手足日日夜夜幫手

明明形勢大好 班仆街失敗撚就係度吹晒風

Btw班香港偽人真係歸咗邊

支持極權歷史罪人

完全唔使淆，我哋已經好完美咁將攬炒做到極致
接落黎大家就要從日常生活中培養反支意識，以配合美國打柒支那祝早日支爆，光復香港

感謝樓主正能量

煲底見 my fellow hongkongers

push

依家街頭抗爭真係要考慮清楚，應該放多啲心力落國際線度

原來袁爸係自決派

岩岩開始聽
尋日仲好多人屌佢句咩新中國

佢頭先最尾有解釋

真係好好？ 睇下班奶共歐盟。

歐洲英國衰肺炎之後已經轉咗跟美國

剩返德法其實情況都差唔多，應該係睇緊俄羅斯參唔參與

美國帶頭搞新世衛/新會議，歐盟始終都要搵中國找數

民族自強 香港獨立

提防分化
開始有唔同聲音想spin走本土嘅聲音
好撚鬼

係囉 見到侵侵同 Twitter 各界咁快有反應
就知5毛怕怕鳥

睇佢stories第一手LA情況

美國咁多明星趁示威叫人登記做選民係想點

啲美國熱狗去晒邊？

最後查到同中共有關嘅話...

美國將科技投入台灣同印度
雖然係變成單一科技既產業
但至少改善到收入先
美國日本將自己有既分比人地救助
實熟難得

10個10個都係

政治從來沒有巧合

美國宣布制裁香港嘅同時間爆發全球撐黑人示威

搶盡FOCUS，世界不同明星全力參與(香港問題一概視而不見，要顧及14億市場)

是什麼人在幕後推波助瀾？

美國民主風向吹成怪責領袖，想令人認為事件原因是總統

極左派反政府組織跟當年共產黨鬥地主形式完全一致

是什麼人在幕後推波助瀾？

Fight for Freedom Stand with Hong Kong

是仇富還是搞民革？

單眼佬都知

明眼人一睇就知

Oushhhhh

Oush

香港人有能力推動一百萬個腦袋同一時間運作
呢粒CPU美國都好難製造出來

上面永遠只有一個腦袋在思想
所以共產國家好難成功
毛，鄧腦袋沒有了就有機會全國hold 機
Restart and reset

跟中共有關係的美國人應以叛國罪來處理

如果民主黨勝出選舉，中國又會重新掘起

香港人慘被代表支持 AntiFa

國際戰線長期參與者幫推

袁爸新片 值得一睇 提升民智

黑人與共剷黨大和解，聯手對抗美國總統

共剷受害者紀念像俾人搞
究竟係咩人會仇視共剷受害者

Up

信民主黨 = 信中共

推pish

4689

低能仔，加日都係擦鞋仔，但照俾尾國屌柒佢

共剷黨 × 黑人

= 無限勞動力

點解trump 2011就有campaign既？？

#HK_support_BAME !!!!!

大力推！
根本形勢大好！

我睇係今年內已經會發生
美軍啲主力去晒太平洋
已經係set ready等緊go

如果聯合國declare咗香港主權懸空，咁又唔同，可能真係可以出兵
但唔好問我點解可以懸空，現階段我都唔知
但呢個可能係實現唯一出路嘅一種方式

大選前一定做

就算唔係侵贏，下任都要繼續打

加油大家

我認為 歐盟係睇緊俄佬動向，

普丁搵中共埋單，歐盟先會跟

點解係睇俄佬？德國呢？

如果以開戰角度嚟講，

俄佬站邊係完全影響歐洲

德國西女人話事就算啦，變咗投機國家

出面有打手話袁爸頻頻講嘢係為選舉乜乜乜

佢早兩星期已經開口講要港人自決，

琴晚就放風話會有香港人公投 決定自己前路

分析埋美國同印度即將開戰打柒中共 ， 班打手仲講緊9月選舉

袁應該有美國白官內線，有任務在港指導。節目中佢講白官的香港策略始於兩年前，又講美國之音剛剛換走親中主持人，這些料不是坊間KOL級數。

所以佢話香港人要準備公投，又講菲律賓二戰後歷史係錯誤，

明顯就係放風美國剿共後會點處理香港

Tui

其實世伯乜來頭，好似都係呢排先見佢成日出聲

佢話一兩個月內美國承認台灣國！

應該係香港第一個企硬，公開每一條片都係圍繞"滅共"嘅商家佬

做實事而不求回報真香港人也

局勢逐漸轉變

現在風向反而是美國將宣布承認臺灣為一中國家

美帝承認台灣國真是高招
小學生只有出兵
出兵就滅黨

仲要先打得贏印度

先有得再諗打太平洋 - [美日台]

半年前， 樓主會俾人話係休息撚， block， 此一時彼一時

咁上年未有武肺同限聚令

不過 無手足，無今日

佢個仔居然娶土共八婆，好無眼光

花22分鐘，聽聽袁弓夷的家世經歷。
我相信他是美國派來香港的Agent。

企業家袁弓夷（袁彌明爸爸）回憶遭中共迫害忍不住哽咽：財產被沒收逃來香港 母親遭關押20多年 中共搞死上海 現在利用完香港又要下狠手（字幕）
重點：
1. 佢阿媽因為係耶和華見證人被勞改20多年
2. 佢在美國做生意時，巴結猶太商人
3. 佢係第一個入深圳開廠的人，但係1997年就賣盤遷美
4. 遷美後佢住在曼克頓，與Trump樓上樓下
與Trump樓上樓下

呢條片43:00至50:00勁料
講習近平Biden薄熙來王立軍

Twitter長期要人

講真而家如果有一個美國人喺中國畀政府槍殺，即刻就開熱戰都唔定
大家都好似等緊個藉口咁

BLM同Antifa = 中共

又爆料：班農，郭文貴，Kyle Bass

聽佢講呢段真係笑到仆街
"haa? 得一個人投嘅?"

推呀

有美國，唔驚！

野餐1周年

香港人大家捱足一年，點能夠話現在已經輸咗

612 3點半

香港人目前最緊要做係堅定
港人獨立治港嘅意志
持續對外宣佈自決
公投即將來臨

香港根本無得輸

好可惜走得起而又會走果堆人係唔會同你保留香港文化
佢地係一班未解殖既仆街，有名你叫港豬

DAMN

支共荒了！終於知道美國侵鐵下心要剿滅中匪

支那賤種只有資格做五毛狗

翠

民主黨攬彩虹頸巾跪地撐黑人做騷，不同洲份左翼市長支持BLM佔地反政府

後肺炎時期，美國侵搵支共埋單嘅時候，民主黨支持反政府份子繼續引發國內騷亂

肯定係想BLM繼續堵搞到總統大選，拖延侵剿共，你話究竟咁樣係咪算叛國？

香港人仲係咪要歸民主黨邊？

屌

開戰時刻

攬泛民 屌袁爸

究竟係邊個分化緊同路人

你

末日鐘更新未？

全球剿共，我地無得輸！

好驚奶共登當選

拜登身體差，實際頂唔到總統事務

所以BLM/Antifa有咁大搞咁大，就係想拖垮侵，要侵嘅民望衰過拜登

突然多咗一個負評，連埋我最近幾個回覆都負咗

此post有咩講錯嘅話，煩請留低辯論

支共冚黨剷

失去咗咁多人命，條數邊個找？

樂觀才能成功

中共視人命如糞土

美國美國美國

侵侵侵

銀行提美金

侵 : First thing the anarchists did upon taking over Seattle was “BUILD A WALL”. See, I was ahead of our times!

香港獨立

藍色代表民主，白色則代表自由，而呢兩種都係我哋香港人一直爭取嘅普世價值，唯有將民主構建自由之上，民主同自由相輔相成，兩者決一不可，之後先會真正嘅民主

上面嘅藍色代表着海洋，而下面嘅白色代表住香港嘅土地，咁樣亦可以充分體現到香港作為一個海岸城市嘅地形同既有風貌。

［好文轉貼］揮藍白旗和你顛 — 香港人進入新的抗爭階段

感激頭條新聞

大環境局勢係中共必輸

用大紀元矮化袁爸，只會顯出自己無知

老

侵形勢大好
只要民主黨搵唔到一個後生靚仔候選人出嚟就贏梗

老美滅支共

向世界咆哮:香港獨立。唯一出路

我向世界呼叫
Hong～Kong～
Independence～

Independence！
We win！

好波

主流左膠媒體網絡平台一面倒批鬥特朗普抗疫不力
變相幫支那共匪轉移視線

左膠永遠打自己人最大力
支共媒體戰滲透仲厲害過俄羅斯

好簡單啫
左膠想搵個平台批鬥特朗普，支那就必然會走出嚟滿足呢個市場

左仔害死人
拖堵美國戰線

睇完段片真心覺得Trump痴撚線
8年前講既野而家真係兌現緊

冇錯，仲額外做好多野，班左膠話佢racist明顯係屈。

四分鐘了解共和黨同侵侵點幫黑人

你唔想成個抗爭沉曬底嘅話就同我做呢樣

做任何事都真係為咗美國本土

民主黨，賣__

不嬲侵對大眾嘅角色都係做小丑，

而至咁嘅時期，順應左派媒體去譴責佢，有何居心？

繼續死攬泛民啦！香港因為你地，絕對唔會進步

叫人信中共又係你地，

講建設民主中國都係你地，

屌你那星真係玩鳩晒

真係選舉近了 就會露出真面目

只投本土，唯一出路！

PR公司就係用呢啲方法去令連登仔唔識思考

我覺得大家以務實去做所有嘢，唔應該過分樂觀，亦唔應該過分悲觀，我哋所做嘅一切要回應美國同埋國際嘅要求，當然仲有我哋內部足要支援。
如果我哋唔嗌得大聲啲美國係唔會理我哋！

其實好大鑊，

藍絲陣營紮晒馬，不停推國安法論壇

又用班藍絲當做香港人嘅代言，
搞到外國覺得香港市民撐國安法

你睇吓人哋國安法嘅街站係冇停過！！！

我地遊行又無，各個政黨又忙住搞選舉

大家都停得太耐了

雖則我個post係話強心針，

但係現在情況完全不樂觀

美國都講到明話如果香港唔做嘢
佢哋係冇理由幫我地....
眼見各位手足被捕嘅被捕
冇事嘅又開始投入正常生活
知道大家好厭倦抑壓 、鬥爭、輸既感覺
但係藍絲冇停過呀！！！
國安法開始佢哋總動員呀！

政府就好似趕羊咁，

用限聚令同黑警將香港人推返入屋

之後選舉其實唔洗諗，肯定大部分DQ

重開啦

大形勢轉緊，
強心針有待升級

開更新版囉

其實已經攬炒失敗，trump 承認左因為貿協唔想懲處新疆官員，同樣道理套用香港，你見 Pompeo 最近就香港事宜縮返已經知，進一步會見到英國都縮

同盟team！

其實到依家熱門版氣氛仲好hea

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

唔好以為有制裁措施就可以搞掂

咁我問你無係咪蝕底先？

9唔搭8

咁唔通坐喺屋企入面吹水咩 得你畀人隊冧呀屌你仲想點呀

再咁落去嘅話我哋一定死梗

其實目前環境真係有啲亂

美國停制裁係要嚴重加辣條款，

咁多人即刻出post話美國縮沙

連登手足自己睇路啦

Pish

是日電台

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

七月一最後大遊行

7月1

做咩姐你

係

國際形勢大好

袁爸直播放風 :

全世界即將圍告中共

連登支共打手慣用技倆，

用不同KOL貶低袁爸

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

71最後遊行

香港最後獨立改歌一首

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

你班民主左膠拜登打手
老屈現任總統係大豆侵

母

侵到今日都未出過聲講香港國安法，會唔會中左武肺

去咗總統山準備慶祝獨立

美國獨立！

美國244歲生日快樂

咪撚再灰

Hell Yeah

初選

點解咁多人仲唔明白共剷黨已經掌控晒西方左派團體

幫口支持BLM咪姐係叫人撐共

財產再分配仲係令人非常吸引

Marx準備封造聖人

一言定江

美支斷交，正式啟動！

美支斷交，正式啟動！

美支斷交，正式啟動！

美支斷交，正式啟動！

美支斷交，正式啟動！

美支斷交，正式啟動！

感激各位真香港人

唯有意志堅定，輸出革命，先可以令世界全力反共

O say can you see, by the dawn's early light

你看見嗎，黎明終於來到

想keep住全球反共意識? Twitter 戰線要人
【教學】Twitter 接通國際 提升話題熱門度必學技 - 香港

依家美共反Amazon金主

最好就全部美國公司都打爛晒佢，

等民主左派越做越衰，全民覺醒，本土優先

721

Thank You USA！

美國帶領全球滅共

你班契弟民主左SJW等收皮啦

尋求取代中國 美在非洲發放大額貸款

正式滅共宣言

香港人自己唔出聲，

最後神仙都救你唔到

(⌒,_ゝ⌒)

要人

袁爸爸開live求香港人打英國線

美國戰線

[ NBA 戰線 ] 有皇帝占波衫嘅香港人，請立即拍片將件衫丟落垃圾筒，然後放上Twitter推tag

罷FH

唔知侵侵連唔連任到

Biden老人癡呆 就嚟瞓護老院

制裁時間又到

感激袁爸

DQ好出奇咩？

做咩又咁多打手趁機出post放負

［說好的兩黨共識？］參議院司法委員會通過議案，俾支那肺炎受害人起訴中共。

民主黨全部反對

又一實證，

只要拜登民主政府上場，支共就能立即回血

Hsup

袁爸真係付出咗好多好多

在侵政府連番滅共行動之下，

然後民主左派開始有人特地出文支持香港

民主膠講同做係兩回事

例子 : 難民/黑人/性別平權

推！返上黎！

因為同性跨性平權 搞彩虹戰隊先有錢賺，

無限量接收難民 俾人家庭團聚先至開心，

黑人都係時候做皇帝，Wankada Forever！

無力感？

香港人一年多來不斷發聲，

成功令美國將香港放在滅共最前線

你仲話自己好大無力感，要移民去外國/讀書！

屌你老母你根本就係懦夫，臨陣退縮，淆底縮沙，

一年來你根本白活過來，難為手足代你死。

Trump考慮赦免「斯諾登」。
大家跟進。

本星期會有大事發生

邊到講

快點強姦我

Me

得閒一推

拭目以待

民主黨話Trump連任會導致國家分裂，

係咪準備搞超大型BLM行動佔領白宮？

World台變撚咗移民台

*今日特別多人移民

美國內戰 × 南海對射

三上悠亞個twitter呢？

社評電台

[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

民主左派 = BLMarxist = 支共

港雖三户 亡共必港

垃撚圾

吹奏拜登同民主左派 當選之後會搞支共

楊明都可以變黃啦咁，

"只要你嚟飲湯，我就會貼文宣口號"

連登毒瘤 = World = 移民台

OBAMA係個廢物 史上最垃圾既美國總統

左膠最愛

黑人 × 口才好 × sick做騷 × "民主"黨

民主左派就是人類文明的絆腳石，

製造命運共同體 進而昇華成流浪地球。

今屆總統大選就是決定人類未來的起源點

袁爸912直播，
講咗一樣嘢解通晒
民主左派=支共

真相太白

深宵奇想 :

支共俾拜登去新疆換器官，
條件是佢必須先當選下屆總統

是日電台

可以幫12人嘅唔多 但都需要大家

pr：冇可能

嘿嘿

美國無論白人黑人都淨係鍾意港女（因為容易啪啪啪），而香港對美國嘅價值等同南韓，都係利用作增加美國對外的工具。試問邊有人會當自己部手機係盟友㗎 no on 9 pls

sigh～

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

臭

閪

十月一

月圓之夜，狼狗出沒

屎精屏大鳩鑊

袁爸直播係咪俾5G騷擾

KOL只睇袁爸就夠

識飛嘅狗

查飛狗

哪裡都有中國騙子

俾啲心機

奶茶聯盟

vs

紅共軸心

#1條片

擊倒支帝主義

臭支支

"We must always take sides. 👫

Neautrality helps the oppressor, never the victim.

Silence encourages the tormentor, never the tormented. 💦

The opposite of love is not hate, it's indifference." ✊🏼✊🏽✊🏿

人

類

命

運

共

612就黎冇錢啦

和

黨

Biden每次吹雞集會，重點發言都係 :

Trump抗疫不力點點點搞死經濟

*即係多謝支共傳播肺炎，
亦多謝民主黨洲搞BLM，然後封城困獸鬥

萬聖節先知原來我被屈五毛PR

原來"袁爸"係連登禁忌

大選同螞蟻之前，5P搞咁多嘢去削弱連登影響力

唔該可唔可以幫幫手推上去？

[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

阿Trump根本就唔會俾自己輸

何以支共做世界主宰

連登又開始吹風幫民主拜登洗白

美國夢 vs 中國夢

同一個邏輯，反修例一定係美國整出來架啦

左膠 = 西方小粉紅

兩種生物本質上係一樣的，

左膠為咗擁護自身嘅"政治正確"
-> 四處出征
-> 批鬥不支持自己嘅人
-> 利用主流媒體傳播訊息洗腦施壓
(左膠問題去看一看現代的MTV節目就能清楚明白)

新時代特色社會主義一直都在推行，

而大家還在兩黨共識/下屆再選

左派強迫人接受自己非主流嘅理念，

同中國共產對民眾嘅做法異曲同工。

"deep state"已經俾連登講到臭

既然係玩膠，

以後應該講 -Order of the Ancients-

如果在支共底下 香港人仲要緊握虛假的制度夢想，
通往未來的道路只會被自己摧毀。

請回望過去三十年 所謂民主回歸，
其實只是不斷向共剷黨乞求這樣那樣。
通共的政客就是用好聽的話語令人深信制度。

想未來繼續反共嘅人，

民主左派就是你嘅歸宿。

如果形勢大好，咁就更加要落井下石

形勢衰，就努力學野賺錢提升自己

咁簡單都唔知點解嘈嚟嘈去

媒體界已經喪失公信力。

全球左派打造世界新秩序

今時今日仲講乜撚兩黨共識-對華政策，

唔係真心戇鳩仔就係維穩部隊！

1989年後一直話反共成果大家有眼睇

對華對華我對你老母爛臭閪，

共剷黨啊！ 邊度華啊？

香港89年後一直推崇的"反共"

就是在跟共剷黨合力玩一盤永不完結的棋局。

然後直至遇上今年美國大選照妖鏡，

發覺那些反Trump的所謂民主人士，

就是靠反共上位。

原來，這棋局一直都是同一個人在把玩

網上移民圍爐討論區

This is EXTREMELY dangerous to our democracy.

陰謀論：Lockdown係一場大重啟

Trump輸，

人類文明輸

大家唔好再捉錯用神，盡做無用功

將自己香港良善價值觀代入支那共剷社會主義，

對付野蠻人 絕不能夠以理念相容。

每日一推

吹奏移民咪即係做散水撚

其實想走就走，唔好講咁多嘢要人陪你

人類民主制度內的寄生蟲就是共剷主義，

一直依附法律鑽探漏洞。

偏偏現代社會主義不斷吸收這種寄生蟲

-治標不治本 反共不滅共-

反袁爸班柒頭真係好撚煩

香港只剩吃喝玩樂嘅空間，

移民咗嘅人如不作為，咁大家都係早啲抖吧啦

->

出

香港用西式教育灌輸中國奴才文化

用自利的善惡觀培養下一代。

歐美的良知價值從二千年前由教會信仰開始傳承，

這是二千年後的支那永遠都學不到的

移民是唔需要咁大聲公布的。

最好就200萬人離開香港

· 黃絲開心

· 藍絲開心

· 政府開心

· 支共開心

· 英國開心

皆大歡喜
香港問題完美解決！

香港唔會打，但會用黎借黎打南海理由。

真

當你習慣了中國思維，

自然就會開始認同左派理論，

處理提出問題的人 = 解決問題

提出更大的問題 -> 掩過自身的問題

支持利用SJW輿論 逐步推出越漸收緊的監管制度，

然後你終有一日就會發現
你已經是左派的下一個問題了。

美國人漸已醒

支共滲透成為美國最大話題

定性犯罪集團會是短期目標

-武肺
->封城
->>疫苗
->>>氣候變化

屌你老母克魯茲喺香港人背後插兩刀

二零二零年十二月二十一日冬至農歷11月7日禮拜1JupiterSaturn聖誕之星

過左成年都仲有人信

社會主義大騙局！！！

長久封城目的令西方人自行發展小社區，，，

但利用左派連鎖公司炮製大鑊飯，，，

資本包裝實則新時代一黨共剷制，，，

恐鳩怖！！！

聖快

草

Kusa

又嚟逐個留言負評

仲有無啲新招數啊五毛PR？

2021

未來一年香港人要清楚 :

對抗極權 / 應付大重啟

一個年度分豬肉禮就證明香港娛樂受眾特色

"我鍾意就黃，唔鍾意就藍"批鬥基因100%

祝願捉鬼屈毛文化今年消失

你哋真係好撚鍾意香港民主

大重啟 係形容全球處理武肺後事件嘅名稱

換角度諗，

香港大嫂捕迫使到全球左右派強力關注。

無論結果Trump會點，
世界即將大變局，但有危自然有機。

混沌的西方左派強制推行全民社會主義，
東方的共產國際獨裁彰顯控制蟻民好處。
兩邊相輔相成，相映成趣

想不到上年一套精選電影會完美道出 -
左派如何摧毀傳統意識

我在此放下圖片留念
以免終將被洗腦被認同全球左膠意識

想問套戲點顯出左派摧毀傳統意識
想睇

no spoiler

Trump以身試法，

原來左派所謂民主就係:
·封鎖異見者聲音
·不支持左派就是法西斯暴徒
·全球一體化包括要跟極權支共和諧相處
·打壓自己國家嘅人最撚叻我屌你個老母

即係美版國安法

背離信念
捨棄公義

對待看似失勢嘅Trump
立即隨風擺柳奉承左派

-人格現形-
民主共剷黨相似之處
絕口不提
為達反侵目的，
打壓噤聲消滅。

這是現代版大躍進！

"民主"大躍進 美國柒頭皮

萬物都要與黑人平等
，下一步就是與LGBTQRSUV平等

超限戰萬能key

《Cyberpunk 2077》
前傳設定書公然宣傳港獨

Cyberpunk一定有受到支資->左派滲透公司×政治因素打壓

拜登上台香港已輸了

不要為Trump感到可惜，

被脫離制度是證明及推翻崩壞制度的一個過程。

阿豬阿狗登入apps，

拍片播住音樂做埋啲戇鳩動作，

追蹤人數不斷上升，

然後一個全新Key Opinion Leader就此誕生

現代左派最愛嘅打造輿論手法。

宜家pr帶個風向係誇飾膠化deep state

歡欣慶賀錦鯉登伯平安上任阿烏門

民主黨乜鳩柒都搵"民主"擋，

顛倒普世道德價值，

講到尾都係利字行頭

[ 設計對白 ] Trump :
衝不破牆壁，前路沒法看得清～

全境封鎖(檢測)

香港的人從來不能相信所謂 :

同"老共"鬥長命

意思等於勸誘接受管治，

現在就是順應封區，相信美好明天。

連登已經打回原型 變返吃喝玩樂討論區

拜登撚

許
馬 志 黃
國 安 心
明穎

情人節年初三咁撚樣

咁就過完年

香港人，

問你慣未？

勿忘離去咗嘅手足。

無得救

tui